有沒創業撚

你地點解決錢問題?
天使投資者/集資?

請IT 狗定自己做IT 狗??

我想整三樣野幫助宣傳 ios app android app 網頁
自學係沒問題,學左點開頭寫ios 同 android
網頁都版面都設計,但懶得去搞,驚付出多多都係白費

留名學野

想賣手作，有無同路人，依家係ig post 吓作品嘅階段，都未到ig shop

唔試吓自己開間ig shop？
btw, 有冇ching教點昅followers

我教開

請IT狗我驚你請唔起

最平方法就係揾個IT狗朋友做老襯加盟做cofounder, 前提要有人做老襯。

自己學的話， 要睇你寫咩apps, 如果係好typical commercial既apps, 網頁， 可以咁洗學， 直接揾d on-the-shelf既software即用好過， 否則學你三五七年都唔知學得識寫賣得出既apps未

你講下你有咩idea / solution先？